覺唔覺69後一連串社運，好似創業咁？

創出左好多新野出黎，前所未見：
Eg 長輩圖文宣、冇大台 冇 Leader 既大型抗議示威遊行方式、G20前眾籌登外國報章、和理非同勇武派不割蓆 ..... 等

成件事亦好需要冒險精神(Risk taking)
名副其實 Go big or go home
好多勇士甚至為此賭上個人前途
冒上受刑事檢控風險企係最前線

唔似打工咁
所有付出都冇得guarantee 任何成果、收益
冇人知個結果會係點
大家只能摸黑咁一步步前進
咩都試試先囉
唔試過點知？

成日話香港創業已死
我就唔係咁睇
成班後生仔根本就係 entrepreneurs

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

香港人一直不乏創新精神，創業難做只係因為租金實在太貴

真
唔係開樓上鋪根本比唔起d租

我好認同
仲要大家都好hustle 好正

好彩夏愨道免租

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

請勿咁快沉醉 我地一樣嘢都未贏過
我地要突破每次嘅突破
加油

以後home office係趨勢